其實前度啲嘢係咪應該揼咗佢？

呢排同女朋友有呢方面嘅爭拗
唔知道巴絲們有咩意見

一定要揼啦都唔知留嚟做乜
留係到做紀念都好

比我就一定上黎開post問

其實都有啲想留低當人生既回憶，並無話掛住前度

但其實比現任見到都一定會問留黎做咩
所以前幾執野順手扔埋

我女朋友比我見到都話要留低

你自己對前任冇咩留戀既話，咁都冇野既
佢自己呢？

我覺得電子野/實用品照用都得既，太close既野就唔好啦 我都唔會想現任留呢啲

我同我女友都有留前度既野（其實唔多）
都算係回憶，但大家一樣好愛大家唔會掛住前度

唔明點解迫人揼

佢將所有野都留 話收好佢

唔會啦

收埋唔比佢見到

唔洗掉又唔洗嘈

其實我都冇迫佢 係佢想迫我揼 但佢自己想留

有啲蛛絲馬跡比佢發現到

揼左就等於心入面冇前度？
唔揼就等於心入面仲掛住？
叫佢自己諗
純粹鳩up

直頭pack埋一盒 拎過朋友度叫佢幫你keep啦

冇想揼

你應該知道迷你倉嘅真正技能

打撚爆佢啦 再燒撚哂佢

揼，閃卡就po上來之後再揼

發現到一定益你先